疑似港鐵職員於車廂內作測試

有無人知佢地做緊乜